其實依家講最後贏家啲人係咪覺得自己好風趣

頭幾個講係幾好笑嘅
再講果啲就真係好白痴
十足小學雞冇自信要學人講野咁
人地開Post討論 果班咩都唔識嘅人就只可以留一句最後贏家
見到都覺得怕羞